我想係荃灣搵間有紗紙嘅黃色文具鋪

請出招

1月19日，全部人都要出黎集會！

不了

集會有不反

唔出賭波輸身家

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

btw,原來係砂紙先啱

搵砂紙去五金試下

就咁要砂紙好簡單，但想要間黃店